% V tomto souboru se nastavují téměř veškeré informace, proměnné mezi studenty:
% jméno, název práce, pohlaví atd.
% Tento soubor je SDÍLENÝ mezi textem práce a prezentací k obhajobě -- netřeba něco nastavovat na dvou místech.

\usepackage[
%%% Z následujících voleb jazyka lze použít pouze jednu
  czech-english,		% originální jazyk je čeština, překlad je anglicky (výchozí)
  %english-czech,	% originální jazyk je angličtina, překlad je česky
  %slovak-english,	% originální jazyk je slovenština, překlad je anglicky
  %english-slovak,	% originální jazyk je angličtina, překlad je slovensky
%
%%% Z následujících voleb typu práce lze použít pouze jednu
  %semestral,		  % semestrální práce (nesází se abstrakty, prohlášení, poděkování) (výchozí)
  %bachelor,			%	bakalářská práce
  master,			  % diplomová práce
  %treatise,			% pojednání o dizertační práci
  %doctoral,			% dizertační práce
%
%%% Z následujících voleb zarovnání objektů lze použít pouze jednu
%  left,				  % rovnice a popisky plovoucích objektů budou zarovnány vlevo
	center,			    % rovnice a popisky plovoucích objektů budou zarovnány na střed (vychozi)
%
]{thesis}   % Balíček pro sazbu studentských prací


%%% Jméno a příjmení autora ve tvaru
%  [tituly před jménem]{Křestní}{Příjmení}[tituly za jménem]
% Pokud osoba nemá titul před/za jménem, smažte celý řetězec '[...]'
\author[Bc.]{Zbigniew}{Opiol}

%%% Identifikační číslo autora (VUT ID)
\butid{154824}

%%% Pohlaví autora/autorky
% (nepoužije se ve variantě english-czech ani english-slovak)
% Číselná hodnota: 1...žena, 0...muž
\gender{0}

%%% Jméno a příjmení vedoucího/školitele včetně titulů
%  [tituly před jménem]{Křestní}{Příjmení}[tituly za jménem]
% Pokud osoba nemá titul před/za jménem, smažte celý řetězec '[...]'
\advisor[Ing.]{Michal}{Kubíček}[Ph.D.]

%%% Jméno a příjmení oponenta včetně titulů
%  [tituly před jménem]{Křestní}{Příjmení}[tituly za jménem]
% Pokud osoba nemá titul před/za jménem, smažte celý řetězec '[...]'
% Nastavení oponenta se uplatní pouze v prezentaci k obhajobě;
% v případě, že nechcete, aby se na titulním snímku prezentace zobrazoval oponent, pouze příkaz zakomentujte;
% u obhajoby semestrální práce se oponent nezobrazuje (jelikož neexistuje)
%\opponent[doc.\ Mgr.]{Křestní}{Příjmení}[Ph.D.]

%%% Název práce
%  Parametr ve složených závorkách {} je název v originálním jazyce,
%  parametr v hranatých závorkách [] je překlad (podle toho jaký je originální jazyk)
\title[PHpix sensor interface]{Rozhraní pro senzory PHpix}

%%% Označení oboru studia
%  Parametr ve složených závorkách {} je název oboru v originálním jazyce,
%  parametr v hranatých závorkách [] je překlad
\specialization[Teleinformatics]{Teleinformatika}

%%% Označení ústavu
%  Parametr ve složených závorkách {} je název ústavu v originálním jazyce,
%  parametr v hranatých závorkách [] je překlad
%\department[Department of Control and Instrumentation]{Ústav automatizace a měřicí techniky}
%\department[Department of Biomedical Engineering]{Ústav biomedicínského inženýrství}
%\department[Department of Electrical Power Engineering]{Ústav elektroenergetiky}
%\department[Department of Electrical and Electronic Technology]{Ústav elektrotechnologie}
%\department[Department of Physics]{Ústav fyziky}
%\department[Department of Foreign Languages]{Ústav jazyků}
%\department[Department of Mathematics]{Ústav matematiky}
%\department[Department of Microelectronics]{Ústav mikroelektroniky}
\department[Department of Radio Electronics]{Ústav radioelektroniky}
%\department[Department of Theoretical and Experimental Electrical Engineering]{Ústav teoretické a experimentální elektrotechniky}
%\department[Department of Telecommunications]{Ústav telekomunikací}
%\department[Department of Power Electrical and Electronic Engineering]{Ústav výkonové elektrotechniky a elektroniky}

%%% Označení fakulty
%  Parametr ve složených závorkách {} je název fakulty v originálním jazyce,
%  parametr v hranatých závorkách [] je překlad
%\faculty[Faculty of Architecture]{Fakulta architektury}
\faculty[Faculty of Electrical Engineering and~Communication]{Fakulta elektrotechniky a~komunikačních technologií}
%\faculty[Faculty of Chemistry]{Fakulta chemická}
%\faculty[Faculty of Information Technology]{Fakulta informačních technologií}
%\faculty[Faculty of Business and Management]{Fakulta podnikatelská}
%\faculty[Faculty of Civil Engineering]{Fakulta stavební}
%\faculty[Faculty of Mechanical Engineering]{Fakulta strojního inženýrství}
%\faculty[Faculty of Fine Arts]{Fakulta výtvarných umění}
%
%Nastavení logotypu (v hranatych zavorkach zkracene logo, ve slozenych plne):
\facultylogo[logo/FEKT_zkratka_barevne_PANTONE_CZ]{logo/UTKO_color_PANTONE_CZ}

%%% Rok odevzdání práce
\graduateyear{2021}
%%% Akademický rok odevzdání práce
\academicyear{2020/21}

%%% Datum obhajoby (uplatní se pouze v prezentaci k obhajobě)
\date{11.\,11.\,1980} 

%%% Místo obhajoby
% Na titulních stránkách bude automaticky vysázeno VELKÝMI písmeny (pokud tyto stránky sází šablona)
\city{Brno}

%%% Abstrakt
\abstract[%
    This work investigates the interface and properties of an ionization radiation detector with the PhPix chip, which is the basis of a future large-scale detector for use in nuclear medicine.  In the next stage, an IP core for communication between the processor system and the PhPix chips on the Zynq platform is designed. Furthermore, software for video transmission over Ethernet interface is developed.
]{%
    Tato práce se zabývá zkoumáním rozhraní a vlastností detektoru ionizačního záření s čipem PhPix, který je základem budoucího velkoplošného detektoru pro použití v nukleární medicíně. Je navrženo IP jádro pro komunikací mezi procesorovým systémem a PhPix čipy na platformě Zynq. Dále je vytvořen software pro přenos videa používající rozhraní Ethernet.
}

%%% Klíčová slova
\keywrds[%
Zynq PhPix IP video stream Petalinux gui
    ]{%
Zynq PhPix IP video stream Petalinux gui
}

%%% Poděkování
\acknowledgement{%
Rád bych poděkoval vedoucímu diplomové práce panu Ing. Michalovi Kubíčkovi, Ph.D. za odborné vedení, konzultace, trpělivost a podnětné návrhy k~práci. Díky také patří mé rodině a partnerce, kteří mě podporovali.
}%
